冰島球迷已全面退場

同李城球迷一樣

冰島有球迷耶

連登

.

抵啦

估你唔島